學唱歌後變化

學左三堂到

之前唱歌成日比人話扯喉嚨

味學前大慨狀態

推

勸大家唔洗理樓主
開過咁多個唱歌post
咁多位巴打俾過咁多建議
佢都好似懶係知咁唔撚理唔撚改
又成日講下啲術語就當自己學咗

老實講學好唱歌唔係一朝一夕嘅事
不如你隔一排先再出post問下大家有冇進步啦
每次入親嚟都係覺得你冇咩改善
音準 咬字（尤其是普通話嘅發音） 拍子等
基本功又唔練嘅話係唔會唱唱下就好聽咗

你d自信究竟邊到黎

你啲咬字真係 懶音多到呢，學好咗講嘢先啦

個啊sir 叫我唔好唱廣東話歌

你搞錯咗，啊sir係叫你咪撚唱歌

你真膠定假膠

緊係唔會叫佢咪唱啦 呢d水魚學生d錢真好賺

我懷疑樓主聽力有嚴重障礙 樓主唔好晒錢學唱歌 你留番d錢黎驗下隻耳仲好啦

你驗吓個腦仲好

你真係自我感覺良好

我想講個變化 係發聲狀態 我懶音 咬字差一早知 唔係學三堂就會改善好哂

好過你縮埋係到做鍵盤戰士

好似好撚威咁

睇你又咪一個死毒撚 係到刷存感 不過連登係你呢d人多 睇透哂

其實你有冇留意你開親唱歌post永遠都係一面倒負評？

我知啊 但唔需要你係到追擊我 我就貪連登毒撚意見夠真

打開完堅持唔到三秒就關既 俾個正皮我

d意見你都聽唔入耳架啦 仲開post黎有鬼用

最影響一首歌既聽感 咪音準 拍子 咬字 感情 我認我呢方面真係要慢慢改 所以我首歌咪難聽

好撚難聽呀屌你老母

太恐怖用泥做鬧鐘包work

你都叫有啲自知之明

咁講番正題 你呢個post想表達d乜 學完唱歌你覺得有咩變化到？？ 我就覺得同以前一鳩樣

感情唔好講住 你連音都未唱得啱 正常人聽幾次首歌都會知曬啲音啲拍子係點 你搞咁耐都係唱成咁 有冇諗過你唔適合唱歌呢

樓主 學咩唱歌啊 唔好浪費錢啦

但發聲狀態係改變左 特別高音區

有d野真係唔好勉強
面係人地俾 架係自己掉

巴打學多幾堂先喇

唔會有人唔適合唱歌

係比較都用翻同一首歌啦

點改變法啊大師 願聞其詳

我拍子真係好撚大問題 完全唔中chord 位 人有人唱 歌有歌播 但個啊sir 味開始幫我改善拍子

你搞錯咗，啊sir係叫你野都咪撚講

咬字好差 就算唔計咬字 唱出嚟d歌詞都好扮野
係作曬狀而唔係有感情
普通男仔唱k聲
你應該冇咩天份 慳番d錢

我肯定自己唔係五音不全 我係跟到scale 唱 有test過

呢啲嘢好天生，你都係算啦

你搞錯左，啊sir係叫你唔好post唱歌作品俾人瘋狂恥笑

算把啦

我無笑呀，我覺得佢可憐咋

樓主做譚仔？

你絕對唔係五音不全 只不過係唔好聽
唱啱音唔代表d咩
我好多朋友中學choir幾年 有基本技巧 啱音 但就係唔好聽

多謝樓主提供笑話

你咁靚仔 幾時出埋道做歌手 張學友都唔夠你揪

其實唔使學，識人從來無學過唱歌，唔識樂理同任何一樣樂器，但好聽到啲人以為佢職業係教人唱歌，自此我知道唱歌係講天份

hi keith

點解click 入佢 佢話無野聽既？

樓主做乜delete左啊 唔係想連登巴打俾下意見咩？？

樓主 我聽唔到首歌
可唔可以po多次?

得一條做到比較tem, 但後面好似有少少唔夠氣同走音

做唔到*

唔緊要啦 多謝你

樓主見你咁努力但係比人笑到成個傻仔咁都有啲心酸
比少少建議你
首先選歌唔好一開始就擇太高難度
包括高key，range闊都要避免 (林宥嘉 林俊傑)
你連基本嘅發聲、用氣、咬字、拍字全部都錯
用簡單嘅歌練下先
你要知道同接受自己係無音感 無天份嘅人
想唱好就要比其他人更努力
唔係話上一兩堂就話自己進步左之後自high
加油

利申: 非專業

揀*